砌機定廠機好？

唔諗價錢，因為要長開，只求穩定安全。

希望係較新既零件，同做到future proof。

筆直將幾多

唔識砌機就廠。

budget一兩萬啦，睇下自己需要。
想打未來一兩年新game，用普通2k mon 60fps。
唔係好識砌，我見好多廠機都落後一代無更新

自己上油2，飛馬睇下list再問好無？
定又黎電腦白痴？

睇左先問架

你又知我無睇？on99

屌你仲諗住出條9900K + Maximus XI Formula + 2080Ti x2 + EK水冷配件 + 聯力檯機箱整套終極水冷RGB打機list俾你

唔prefer廠機 我買過2次都出事 寧遠搵人幫手砌仲好

budget定喺兩萬。有無廠機推介？

唔要啦，太熱。我又唔玩超頻。
我長開啊。

邊間？

唔係公司機，我真心唔建議廠機。
同一價錢，廠機性能普遍差30%。
同埋我從來唔覺廠機係特別stable
本身用windows 10 就唔會係特別stable
Even surface pro, sleep mode 左都喚醒唔到部機。
自己做晒research, 然後搵個識電腦既朋友，請佢食餐飯，一齊買料一齊砌啦。

請朋友吃多餐飯叫佢包lifetime 保養

點解呢排咁多人又要問又串嘴

其實依家仲有人家用機會買廠機？你想買人地都未必so你啦，一部半部利潤咁細幾時先賺得返本

你唔超熱極都有限
你要future proof第時唔夠用超一超CPU

拎去藥房執

唔該曬巴打。

想問廠機d走線/ power supply既用料/ 散熱等等會唔會好過砌機？我長開驚放煙花

傻鳩一入黎就assume人無做過research，抵比人屌老母啦，屌你老母 我對其他人幾有禮貌，但係對d on9仔只需要屌佢老母

好，咁我砌。

好既，唔該曬巴打。我會砌部9900k，唔需要兩張80ti喇，我諗一張就夠。

唔水冷，驚爆喉

AMD Ryzen 7 2700X (如需Division Two請PM) × 1 $2,460
MSI X470 Gaming PRO CARBON × 1 $1,450
ADATA XPG GAMMIX Z1 DDR4-3600 16GB (2x 8GB) RED COLOR × 2 $3,080
MSI RTX2080Ti Ventus 11G × 1 $9,990
Samsung 970 Evo Plus 1TB × 1 $1,750
Corsair RM750X × 1 $865
Antec P8 × 1 $459
淨零件 - Parts Only × 1 $0
小計 $20,054
AMD 戰未來

有下代就等下先

都可以等Ryzen 9 3850X